［置頂］ 接機朋友散的時候，可行去東涌當行街

亲，唔好嘥咗個機會啊！